成日都比人撩 真係好苦惱

之前試過幾次係條街到比人掃下體

番工pt 同事行埋黎搭我膊頭傾計

又試過比印度佬問我 佢靚唔靚仔 我答客氣說話 佢讚番我話我beautiful 之後想同我擁抱

又試過同個唔係好熟既同事坐 佢無啦啦挨我膊頭 問我介唔介意 我即刻答介紹
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
點解我成日都要比gay佬撩啊仆街
又唔見比女撩既

介紹咩

Gay佬唔好搞我啦 你地自己圍爐算啦

有無諗住試下轉機